食環署外判工傷重不治 局長：佢唔喺現場出現就冇事

局長嘅發言今日睇到我火都嚟埋以後我哋藍絲仲點樣出嚟守護香港，強烈要求局長馬上收回冷血言論並公開道歉

藍絲們一齊出嚟要求局長道歉

冷處理啊 dllm! focus返15歲頭部少年啊！

政府無能愈止愈亂

政府無能
割蓆迅速，止亂龜速
止亂製暴，愈止愈亂